有啲連登仔以無知為榮

有啲post 講呀邊個邊個出左事/過左身
下邊五個回應內一定有人覆 who

我明有啲人你真係唔需要知係邊個
例如乜尻慕容

不過個個post 出who 真係好反應到你年齡去到邊或者對身邊既事有幾關心

負評又唔講野

Who?

多謝示範